證實天文台facebook admin係連登仔

即刻駁咀

樓主係facebook admin,開完post 搵連登仔推POST

其實係咪超多公務員女人記者上連登？

呢頭睇完post果頭見到hk01/topick出新聞
有時出街食飯 隔離左右成班女中學生可以講連登post
唔尷尬架咩

你估仲係以前上高登唔可以俾人知要收收埋埋咩
連登公廁嚟咋 係人都上
依家嘅連登同5p香討無分別

全香港最受歡迎討論區

但太多五毛

正字黎？濕泅泅